認真post 牛刷鍋食最貴個款都係on9

如題 如果你係牛刷鍋食最貴個款，得罪果句你係on9。

我知呀
但係佢次次都係比兩碟
唔係應該比4碟既咩

任嗌嫁喎

係囉任嗌嫁喎

唔係幾多碟問題
而係果間野只可以for lunch劣食

任嗌架喎

收聲啦屌你老母

你嗌最貴嗰款, 佢俾咗平嗰款你, 你都唔識分啦

冇撚7錯 c兄識野

次次食都得頭兩碟係 之後後添個啲比哂最普通牛肉

佢地欺騙你呀

我知呀
但係叫左好多次都係黎2碟

上面做乜撚野

除左頭兩碟之外，其他真係唔識分係咪普通牛肉

Agger 根本一樣

你要叫番個牛嘅品種名先會比番個隻你

難分真與假

我 屌

機會微d,
因為莫講話唔敢俾少份量你，
佢寫明咩價錢俾咩牛，
如果佢俾左次級你，
點知會唔會撞正同行，
報海關，放蛇捉佢違反商品說明條例，
為碟牛而對公司招牌影響太大。
普通員工點會幫公司慳，
店長on9 既話就有機會既，
前兩年牛陣已經奶過一次野，
寫明d 牛有幾g
海關放蛇斷正唔夠g,
出信檢控。

利申，前牛陣員工

BTW 上面啲人唔知玩緊乜嘢

咁都接到龍

勸你快d走

我知呀
但係叫左好多次都係黎2碟
每次都dum波鐘 /20mins
有次叫4碟
都係黎兩碟[SOSAD][SOSAD]

屌你地

突破盲腸

我知呀
但係佢次次都係比兩碟
唔係應該比4碟既咩
睇下有幾多新會然

其實次次都玩好煩

又釣新會然

難分

都話任嗌

呢個真，中過一次伏，

我都試過 第二次明顯 色 肥肉 樣 都唔同晒
之後會講番個名

嗌最貴果款（黑毛和牛） 佢出錯最盡都係比澳洲和牛你（第二貴）
出最平美國牛比你一定分到 睇下餐牌對比下就知 見唔對路咪叫佢換過碟
以上都係睇餐牌推估

個post 做乜撚野

新會然

真假難分

入黎就係為咗睇兩句

入黎就係為咗睇無限月讀

其實玩得多就唔好笑 仲好撚煩

您嗌兩次咪四碟囉屌你